勇士唔係好撚勁既咩😲😲😲

乜解究輸波🤣😂🤣😂

富邦勇士?

問依條撚樣啦，屌你老母

西岸真係千變萬化，東岸冇得比。

賓周湧屎

湧狗輸波淨係識得賴三賴四, 話kobe燈尻你, 肉唔肉酸呀

火箭總冠軍

祝騎勇兩隊抱團垃圾狗隊一齊收皮!!

又用絕招喇，唔夠打就整傷人主將